尖沙咀龍頭唔好行住，未集齊人呀

一D行一D仲喺文化中心企

10

9

Push

支持

龍頭一味鳩行，人數越拖越疏，有無現場通訊員通知佢地停呀

原定停呀，集齊人數呀

原地停呀

好疏呀

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【